幾時有VIP買呀？？？

唔想睇廣告

我都想買

留名跟進

vipvip

一開台就等，之前睇慣無廣告，快手啲啦